譚胃珠、11哥、譚耀宗呢排不停自行解讀國安法，條例包含咩唔包含咩、做什麼先會犯法…佢地憑咩？

扮同大陸好熟，其實佢地知條撚咩

猜謎遊戲

原來唔止得我一個咁諗 加速回歸變香港市 林鄭就市長
你班契弟憑咩出黎指點江山 教人老豆屌閪

我話我話事 我做我大事

表宗誠
所以講咩都要夠左，先安全

表示依3條友9up唔洗本

屌，好能樣衰，個心要幾黑先可以樣衰到咁，最頂個隻人型豬黎

講還講。。。

Terror Management
特登唔用官方渠道講咩野得咩野唔得
由啲爛頭卒出聲 呢樣好似唔得 果樣又有機會有事
等啲人生活係恐懼下
慢慢將自己條紅線退下一步退下又一步
最尾自我審查到只要覺得正苦同中共唔鍾意既都唔會做唔會講
好似大陸咁
果種因為唔知自己會唔會無啦啦犯法而收聲就係佢地既目的

唯恐天下不亂囉

根本9up
你又唔係政府官員
又唔係法官
又唔係國安
收皮啦

正確
奴才喺度吠

鳩噏又唔駛負責任

佢班契爺唔敢太大聲,做爛頭卒幫口囉

「三非」走入權力核心

太監 因為佢哋自知唔係正宗中國人
更加要舐共 討好主人

騙錢

憑好多記者鍾意訪問佢哋

因為唔想用港共既官方名義恐嚇
就派佢哋做

句句都戴頭盔 可能犯法 有機會犯法 未必會點點點
根本連自己都唔肯定講緊乜 一味9up

因為人冶國家既法律根本任佢吹

無時無刻都响度製造仇恨

邊緣土司